之前唔知A0點解

好多年前未入u之前上感情台第一次聽咩A0
嗰陣唔知A0點解
見啲人講 A0 A3 A5 以為講緊自己高唔高質
A5和牛好正 所以A5代表最正

之後再見到咩oba o嗰啲ff唔到點解先再google

未入u前以為a0講緊政府工啲post..

未入u ao都未聽過
井底g蛙

請問咩叫做oba o

o = occupied
oba = occupied but available

Pure and true 的過去

ocamp 玩緊報status先問咩黎

依家都仲好clean and clear

+1

小妹A380, 無咩感覺

Oppa

中學嗰陣真係未聽過
嗰陣出pool都係上網search先識

好正常啫 好多人都係ocamp先知

咪係囉 中學都唔會咁樣講組媽問返我係咪挽野呀 扮唔明

隔離既組員好似全部明點報 定唔知係咪扮緊明啦

我都唔shake
初初睇咩 A0 A1 A2以為係數學d formula

自己search
玩過其他ocamp
你被人排斥咗 (佢地之前已經報過)

有冇邊項係唔知：

重拾記憶喇

最後打錯字：應該係“大鍋炒”才對

abo = available but on9

幾好笑

想知